[重開] 8136 - 英馬斯集團

舊post改壞名

新post 屌到佢上番水

最怕改壞名，明天重新上路。

如果咁都得真係吹你唔脹

跌左

廢股

真係好廢下 睇怕過年前都未必上返去

0.4入
仲諗住已經夠低

垃圾

垃撚圾。你老母

止蝕走啦

出業績

LM

大跌市佢郁都唔郁

證明到左鑽石底

等反彈指日可待

今日升返d 仲有無人有keep

當然有
5毫幾

終於上返0.4
利申 0.37入

叻仔 keep it up

0.68 入左2手。 好唔好再入1手 溝一溝佢

今日竟然有得升

有冇師兄解釋下 點解升咁勁

有冇人今日入左？